 14  Wanjh kunmekbekenh kunu ngaleng bongeykurrmeng kunngad manbu boyoy, bongeykurrmeng. “Kungad nuye nawu kadjalmimbi munguyh dja nganhnan ngaye.”† Kadjalboyo munguyh kumekbe kubulkayh kore Kadesh dja Bered. Roi”. 